22歲女咁就留有一生污點，可惜冇人理

過左幾日已經冇人提

污點係咩

香港人果真偽善

講緊老强單野

已經冇人記得了

又全城中伏？
係咪每年事都要人講一年先安樂

每件*